今天, 我們都是雲加

同意請正評
支持雲加重執阿仙奴教鞭
踢走愛狗

留名睇哥帥揭穿愛狗嘅真面目

有冇同路人

無人理慘到。。。

波台充滿反雲狗

十卜雲加

雲加會戰勝歸來